用完飛機杯唔記得收

今朝用完，洗乾淨放左係枱面等佢乾，跟住唔記得左而家出左門 平時阿媽會襯我出左去幫我執房

佢會幫你放喺洗衣機洗

可以點解釋 等佢唔知呢個係飛機杯

呢隻係水杯，即場倒水落去飲證明比佢睇

頸墊，訓教墊住條頸，個窿可以收私己錢